雖然我係一個玩具商人，但我最鍾意見到喊晒口嘅小朋友…嘻嘻…

平時賣玩具氹班小朋友笑，跟住再撐警暴打到班小朋友喊曬口，一笑一喊，打和！Super！

【每日任務@ 5 Sep】
💎 瑞華行 - Bandai Superhero 💎

💎 瑞華行 - Bandai 麵包超人 💎

💎 瑞華行 - Sanrio Hello Kitty 💎

💎 瑞華行 - Disney 妮妮與沙奈 💎

呢一間毫無良知嘅玩具商，間接為CCTVB帶來龐大進帳，為偏頗失實、撐警嘅無綫新聞部提供經濟支持，佢為小朋友帶嚟嘅唔係快樂，只係活在謊言同警暴之下嘅恐懼！

瑞華行，香港最大玩具經銷商，亦係Bandai嘅代理商。今年1月已經見到佢喺大台個廣告，呢排佢更加同BBS合作搞BigBig動漫節，你可以想像，呢間最大嘅玩具商寄賣咁多貨喺BBS，係牽涉好大利益，大台亦抽到好多分成，加埋呢大半年嘅廣告費，真係fat fat...

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，但 貴公司仍然選擇在無綫電視投放廣告，更與其合作舉辦Big Big動漫節，為紅媒帶來豐厚利潤，行為令人不齒！懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，否則基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

============================================

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

火

哎呀今次#3

你咪又係俾我食住

你啲相係大技黎嫁喎...睇到人個心up住up住

TVB廣告商同記者我屌晒你地老母

PUSH

你都輸咗囉

ban到佢die

z

不推文

Push

推呀呀呀呀呀呀呀

push

你啲相係大技黎嫁喎...睇到人個心up住up住

有無人會好想知呢班小朋友宜家生活成點

===============置頂任務(最後更新4 Sep 2240)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【抵制偽人】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

TVB, 想唔播？我地大大幅po到周圍都係

你啲創意...

好正

Pishhhhh

嘻嘻…哥哥同我玩呀

呢兩日佢地都用警暴圖mix任務圖, 好高招

佢地咁高招得唔得㗎

永遠都記得行貨蘿拉講普通話

苯大

推

26正評 1負評

d

算幾快

大家中意狗定貓多啲

幅任務圖我真係望唔到落去

呢句說話其實有咩來頭

純粹好奇問下

密切關注TVB po

之前又有個手足覆呢句黎推post

熱門第二, 勁撚到

做緊

我係Tvb buddy黎
日日睇

第二

有緣

hehe...I go to school by bus

我

我爭啲以為佢改咗名 我鍾意貓多啲, 高傲

tui

ok 我都中意改名

反映你鍾意嘅人似貓定似狗

狗係熱情, 貓係冷傲?

推推

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，但 貴公司仍然選擇在無綫電視投放廣告，更與其合作舉辦Big Big動漫節，為紅媒帶來豐厚利潤，行為令人不齒！懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，否則基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

推推

個名襯你

一睇就知你係醒目仔

炸完

目前第二

等三十分戰報中

貓係代表佢好適合戴貓耳

我都認得間野個名...響sayno2tvb團隊啲任務到

然後一堆連登仔繼續玩metal build,shf再講玩玩具都要講政治？

鋒芒太露

高傲女係唔會咁做

三十分戰報

維持第二

q

唔意外, 玩具好難搵alternative

熱門第一

三十一分：第一

我玩哩啲

點解冇人出狗耳

佢地啲頭可唔可以交換?

狗尾要唔要

小朋友鍾唔鍾意玩玩具呀

推上去

唔得，淨係可以砌隻獅子毛林奠

我土

我以為係lego啲朋友

睇吓咩狗

抵制！

插patpat嫁喎

Tui

驗肺炎都得架

水

有冇po 推薦

推呀睡記我屌你老母死全家呀

有玩開瑞記?

原來而家仲有亞視

Hold起哂d貨唔撚派

轉咗網上電視?

兄師加油

之前亞洲記者比警甴傳, 唔係執咗啦咩?

問題係有冇人睇

咁仲買唔買

據聞好似變黃添

鍾唔鍾意做玩具

做記者好難唔黃, TVB除外

文宣巴個邊個勢ok，但係未上到頭5，其他po都冇乜特別要幫

太公文匯

定返蘋果嗰邊呀

有個文匯大公記者之前保護行家比狗打中, 拉咗入深木埗狗屋, 最後唔追究

得罪党報冇好下場㗎

買水貨

所以個記者超快比狗放咗

正評你

自己友

唔通呢兩張報紙會譴責警方呢

meme圖/小朋友相唔夠多,有冇人提供多D去fb宣傳下,反正佢哋咁鐘意小朋友喊

推左再做任務

標題與內文貼切

正Pk

再推

Cls topic

推推推推推

打死你

你個M底叔叔

Pish

我鞭打你

又LOOP

食撚屎，重想做後生果代生意，On99

玩具直接上日本網買唔好?經你個濕鳩代理?
屌你老母蚑那行

請受小弟一拜

睇你死未

今晚動漫shop優惠code係咪 NMSL

死咗, 死咗兩次

瑞華行

今日依個標題唔錯

即刻退post 唔撚使講經

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

是日電台
[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！

講起玩具，最部迫迫傻多左好多，仲整左個迫迫動慢展。

推post, 唔好退post

應該係呢幾日先多..? 過咗動漫唔知會唔會下架

梳 打錯字 係推Post

推到佢收皮

做咩鞭我

今日好多嬲嬲

推推推

知唔知張圖畫嘅出處

據稱係上年１１月１０日荃灣開花

蘋果電台

[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！

仲有Amazon手足呀

自己友喎

好變態

推下

我終於發現咗呢個post

Push ppppppppppppppuuuuuuuussssh

Pusssssssssssssssh

Pussyh

我以為你忙

puish

。

今日真係忙嘅

最近標題幾高汁

熱二緊，hea推

係最近咋咩

推po推埋你落去

虎虎

屌你老母瑞華行
日本模型無加過價
你做代理就學人加香港人價

成個疫情以來幾多人買模型返屋企砌
根本就越來越好生意
仲要痴埋垃圾cctvb度？

吔屎啦

有 腰痛瞓住推推

Pishhhh

數字絲

屌你地個list越嚟越長
總之有黃店幫襯黃店
有香港製造就幫襯香港製造喇吓嘩

你瞓啦

好能多香港製造係藍嫁

我呢排早瞓 成日見唔到你

詳細名單： 👈🏻

你可以望一次詳細名單

攤住推 雖然腰痠但係好精神

too long soon forgot
總之全面幫襯黃店

我呢排不定時推po

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

叔叔

笨大不了

啱㗎喇 早睡早起真係健康啲

估唔到你會忽然開始早訓

係咪要買水貨先唔會俾佢賺？

好欣賞你嘅創意但又好心up
必須推！

利申：支持公平競爭，純學術討論
水貨點解會平過行貨？

水貨係指唔經正式代理商而進口嘅產品 會少咗啲稅款 版權費 宣傳費之類 所以會平過行貨

推！

瑞華行本身玩具業帶頭炒貨，賣玩具都咁撚黑心

買高達去邊買好

up

咁水貨又安唔安全架？

Amazon網購大把

最癲係呢頭炒貨，個頭掉貨
成個行業搞灣晒

推
[行動Post]掛衫表態大行動！

又畀人屌標題黨喇

貴到仆街

無人屌喎

同大家update下cctai啲手段先（6）

#1556 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老實講 水貨唔係假貨 只係其他地區嘅產品 所以有一定品質保證 但要留意翻 每個地區安全指標都唔同 水貨會跟翻佢原產地個地區嘅品質/安全指標 會同你本地行貨指標有一定出入

用個例子嚟類比 你見香港M記嘅汽水標準size係中杯 美國標準就加大杯

再清晰少少 例如食物安全指標 有啲食物添加劑可以加 有啲地方唔可以加

所以要睇下本身產品個指標 水貨同行貨來源地有冇（太大）分別先

雖然水貨多數平啲 但又會無咗行貨嘅保養 所以最好自己權衡輕重 比較下再決定買咩

屌你

識咁諗就最好 加油啊

咁快手嘅

應該係一早瞄住BBS啲貨黎做任務

我就係要呢啲

咁我想買hello kitty
應該買水貨定行貨好啊？

只要唔係瑞華行買就得

除左瑞華行，仲有其他行貨？

push 做完任務先好推呀

解釋得好詳細

Sorry 呢方面資料我就唔熟巴打你加油

一路做一路推都得

我以前中學買手機 好奇過呢樣嘢

大家一定要做！

做完啦

有啊

玩開玩具都知瑞華係狗閪公司黎

善用推文先, 想知detail

全港係咪得呢間做玩具批發

我瞓先喇你哋都早啲瞓

應該算數一數二, 食得起財團B代理喎

早抖啦~

瑞華只係最大果間, 仲有其他的, 不過係咪都係TVB廣告商就唔清楚

晚安了 虎虎

高達得佢
唔通淘寶咩

唔好當佢地係五毛住
最近係的確多咗人因為日日都見到呢啲post/標題(？)而對tvb戰線反感

日本水貨?

有冇教學?

我明呀，我只係提醒下

你地啲標題次次都引到我入黎睇

好出色

喂呢度有個絲打呀，埋黎睇埋黎揀

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓主可唔可以置頂？唔該曬

你已經入去解釋咗，希望可以令班人理解

嬲

好開放

呢邊都推

繼續鞭

但係門市都好似越嚟越少，至少我宜家開始轉網購(壽屋

巴打你要解釋嘅都已經解釋咗，唔洗同佢地嘈

推下先

pish

明眼人

咩明眼人, 點解不推文

Tui ah

個名幾好聽

Done

飲凍滾水都浪費？浪費熱能？

Ban Dai

巴手你d topic真係日日都好正 好有驚喜

抵制bandai仲可唔可以買高達，睇高達？

有無連登仔係迫迫買野

有啲開心 多謝

留名

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

教你抵制瑞華行貨品

買Bandai 嘅產品之前 可以𥄫下包裝上面嘅標籤
如果係 瑞華行 代理嘅產品
就會有張警示貼紙 上面寫住 Distributed by: DANIEL & CO.

未必間間鋪頭都淨係賣代理嘅貨, 下次買模型時記得睇清楚

已正評

推
小朋友拒絕藍玩具

完成

叻仔，有無做埋呢幾日既任務

就係派嬲哂先話完成

非常乖仔

睡橫巷

任達華：「(警察)我撐您，加油，加油。」

比狗撳低個小妹妹已經無事, 只係票控, 詳見蘋果

竟然熱門

多人click

藍曱甴玩具

你啲標題

已做！推！

今日TVB任務係萬寧喔

《朋友患咗突發性失語症》

爭氣啲，罷買bandai的模型
轉會砌壽記 好貴...

===============置頂任務(最後更新9 Sep 1850)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

哇，重推緊

嬲就無話嫌少既

但係咁出左咁多日重有人睇架？

睇吓個標題同內容吸唔吸引，我有個po四個月前開，每次推都會有人再睇

咁勁

今日係勸誡聲援任務呀

《為人師表，應唔應該用武漢肺炎呢啲字眼？》

你太慢，我已經覆咗

===============置頂任務(最後更新12 Sep 1340)===============
1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人代言】Clinique (11 Sep)

【白色恐怖】梓峰教育 (10 Sep)

【紅媒金主】大班冰皮月餅 (9 Sep)

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】聖安娜餅屋 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

是日電台

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動